坐住幾多cash 係銀行

如果有閒錢
你會坐etf 定坐銀行

我借左銀行7萬5
銀行有12萬
股票有22萬

如果銀行唔買股票，個個月由佢扣，還錢無咁大壓力

10% cash
半倉入左契媽系列

0% all-in台積電

5% cash
5 % money market fund

加埋當10%

買儲蓄保

雖然實俾連登仔鬧
但其實回報都無講到咁差

最大路既VTI 一年都20%.. 坐銀行有無0.2%?

買ETF不如買ETH

點解存款會多過借個筆錢

$1000

？？
12萬，7萬5係借（稅貸），其他自己儲

最差係扣你錢扣五年十載
多閒錢又完全唔識買股票嘅先考慮

爭銀行十幾萬, 戶口有幾百蚊

700歐元
其他去哂股，基金，etf，加密貨幣

其實短至2/3年都有 保證回報2-4%都叫唔錯
當然計登仔個個投資高手緊係唔會考慮

5%cash
95%ETF 最差都一年有10%啦

100蚊

-170% cash all in

咁買bond 好過
又甩到手
不過for 唔識投資既人冇得講

鳩買VOO QQQ 已經高過佢

好多人心態都係廿幾歲輸晒可以再黎過咁

0% cash
All in 契媽
要有破釜沉舟嘅決心

買銀放屋企

90 %cash 入契媽

差銀行30萬

户口有12萬

我有1.7m現金，得1m左右係投資

差銀行0.8M
户口有1M cash 股票0.5M

你資產大過負債 走啦

咪又係要返工

69$

咪就係irr5厘左右

有70萬要嚟孖ipo

貨幣基金隨時有得攞？

有冇屌埋個經紀妹
冇就鄧你蝕

如果個%佔asset 好細，真係當買個保證回報用，好過放銀行咁

師兄渣住咩貨

有60萬喺銀行
爭銀行400萬
今日年初四咁既樣

3球，爭緊銀行6球

年期幾耐？同回報有幾多

100蚊內，一出糧就糧尾

借銀行廿萬
戶口得唔夠2萬
100萬股票

Ark 系列 tsla prnt sq pypl bidu
大路野

50萬，少過要收月費

漏左港股咪d 廢老股媒氣個d

政府$10000

25%外匯
15%港幣
60%股票

2 - 4 % , 未計瘋狂收糾續費乜費物費 , 仲要搞一大輪野阻止你拎出黎

連登仔坐住 GME SNDL多

經紀仔呢

5% cash 都唔知有冇

Nope 除非比手續費 50蚊

show 啲數據出黎睇下好喎

0 cash
有錢就all in 美股

正解。hold錢先係問題
買下直債或3141呢d bond etf仲好過

廿年前買，實際回報同預期回報差50%

仲想簡高風險股
到底係牛市錯覺，定一直都咁多人all in

仲有幾耐供

打算永續三十年

around 150個係mortgage link account到

得幾千蚊
其他上咗契

想買 想睇details

股票先輸得最多
比我番轉頭我會寧願唔識股票呢樣野

呢到個個牛市都當自己股神架啦，
一個浪打埋黎冇左30%又要唔知坐幾耐先回本

9M

900k cash
100k 股票

仲差銀行4m

3k
其他all in 美股

9成，1成股
我守財奴

100w，30幾歲，差唔多啦，唔覺得好多

1m銀行 200K股 差緊銀行4m

財富自由第一步

清識貨